唔好搞 機場！好大獲 全世界都會知

機場有好多世界各地既人
又多生意來住
香港事 香港了
唔好比其他國家人見到
話曬最多人轉機既地方
而且又有冷氣 地方訓 野食
每日處理到十幾萬人流
但百萬人大遊行難搞
搞到外交官都知就唔好啦

邊個話要搞？

有員工集體罷工靜坐

黑色旅遊警示不是夢

係囉 邊個話要搞 樓主懶醒

樓主我支持你勸喻連登仔唔好搞9機場

岩呀 唔好搞
最好就所有交通都唔好搞

咁搞曼城走唔到

搞到 飲飲食食班人 飛唔到

支持